[ 牛一已完] 真倉實錄 帶你10萬上200萬

先要搞清點解會有熊一二三， 因為個陣無無限QE啊屌你 !
仲諗住會大跌個啲考古學家入土為安吧啦!!
而家只有分細牛, 中牛, 大牛, 大大牛

快大手入
求接貨

今次玩到ww3睇你點死